kompilator 1 - parser z wykonuwanie obliczeń matematycznych oraz przekształcanie równania na odwrotną notacje polską w c++<br>
kompilator 2 - wyrarzenia regularne używając regex oraz leksery w c++<br>
kompilator 3 - parser języka SQL w pythonie <br>

kompilator 1 - a parser for performing mathematical computations and converting equations to Reverse Polish Notation in c++<br>
kompilator 2 - regular expression-based pattern matching using regex and lexing in c++<br>
kompilator 3 - a parser for the SQL language in Python<br>
